香港人 係時候反抗

既然班黑警唔當我地係人 我地仲洗乜理佢地

係時候還手 團結